仆街將全部住唔夠7年嘅蝻/香港出世嘅，困晒去禁閉咪得

成日聽到人講咩土生土長嘅好好人之類，根本多餘。如果你係土生土長南亞人更加應該支持起禁閉營囉，宜家有班人不斷犯罪破壞你地名聲咼

睇到連登除左好多大愛左膠，弱智都唔少

蝻蝗集中營

7年冇過香港生活，出番黎咪一樣/ 更惡。 有冇腦？

因為有煩人權撚